律政司中止許智峯的私人檢控之後，的士司機要求許智峯賠償律師費$82000

完全顯現出香港法治已死
完全Over左個Dead Body

何止dead，學戴耀廷講，已經變成殭屍

輕輕一推

直頭 biohazard

推

chi sai sin...

屌佢老母

CLS

屌佢老母，真係要攞佢命先得

呢個乜野世界黎

算公道，否則開左先例，有錢佬唔妥你就玩私人檢控，好多人會好麻煩，好容易俾有錢佬搞到破產。

同強姦完你之後，叫你賠返營養費有咩分別

條的士佬破左產, 唔知有無同破產管理署申請左先去告人呢

公你老母閪啦

一毛黎架

咁撚痴線咁都唔上熱門

呢單要推

有請公文黨楊岳橋出黎講幾句

九唔撚搭八
同你講doj使横手唔公道
你同人講有錢人會亂咁玩私人檢控
blocked

痴撚線
快啲中風